支那毒氣又飄黎香港 屌你老母

Pm2.5香港全紅 仆你臭街，食屎狗支那

屌，唔怪得空氣清新機app今日狂彈出黎話屋企pm2.5超標

呢個網認真唔錯

好撚濛

扮假膠五毛狗收撚皮

又送禮

支那送大禮